\SetVersePairs{
  {\item \VSup{2}\Inchoatio{Ie}{rú}salem, montes in circuítu \Flexa{e}[ius,]  et Dóminus in circuítu pópuli \MediatioVIII{su}[i,] ex hoc nunc et us\TerminatioVIII{que}[ ]{in}[ ]{sǽ}culum.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{2}\Inchoatio{Tal}[ ]{e} qual Jerusalém, toda cercada de mon\Flexa{ta}[nhas,] assim Deus cerca seu povo de carinho e prote\MediatioVIII{ção}[,] desde agora e para sempre, pelos sécu\TerminatioVIII{los}[ ]{a}{fo}ra.~\Antiphona},
  {\item \VSup{3}\Inchoatio{Qui}{a} non requiéscet virga iniquitátis super sortem iu\MediatioVIII{stó}[\-rum,] ut non exténdant iusti ad iniquitátem \TerminatioVIII{ma}{nus}[ ]{su}as.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3}\Inchoatio{O}[ ]{Se}nhor não vai deixar prevalecer por muito \Flexa{tem}[\-po] o domínio dos malvados sobre a sorte de seus \MediatioVIII{jus}[\-tos,] para os justos não mancharem suas mãos da i\TerminatioVIII{ni}{qui}{\-da}\-de.~\Antiphona},
  {\item \VSup{5}\Inchoatio{De}{cli}nántes autem per vias \Flexa{pra}[vas] addúcet Dóminus cum operántibus iniqui\MediatioVIII{tá}[tem.] Pax \TerminatioVIII{su}{per}[ ]{Is}rael.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{5}\Inchoatio{Mas}[ ]{os} que seguem maus caminhos, castigai-os com os \MediatioVIII{maus}[!] Que venha a paz a Israel! Que venha a paz ao \TerminatioVIII{vos}{so}[ ]{po}vo!~\Antiphona}
}